[未來歷史建築景點] 香港淪陷歷史碑 香港重光歷史碑

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

一係起喺支那辦 一係鳩紫荊

必須要有香港烈士紀念碑